［即時］Twitter #hkprotest 被騎劫，要人

Territories

有人會講damage people架咩

等學英文

佢哋係人/bot多,
好難搞

不過佢哋九成幾都係打中文
影響力有限

Push